聖經創世紀明明得阿當夏蛙同條蛇，邊個跟住佢哋尾來寫？

先知後期9up

仲有個神喺度嘛
佢講比摩西聽叫佢記低嘅

夏娃=亂淪雞

上帝

垃圾故事書咁撚認真做乜

神默示人寫的

當寓言書睇會有得著
比如本野已經暗示女人係雞